賤種伍仔cheap到幫咸片直播App賣廣告

啱哂佢啦，佢個樣咁撚咸係佢先會接呢啲廣告

佢賤唔賤種我唔知
但你古代人黎？鹹片有乜問題？你唔打飛機？

有咩咸片直播App推介

佢啲views平均得一萬幾千咁撚少
受眾咁撚低
個marketing 諗緊乜

成日講埋咩中醫玄學命理以為自己睇通睇透
話就話拍啲熱門內容為搵食
但一睇就知佢啲內容全部係私冤或者捉人錯處
咁小器嘅人學咩人講相學
仲話咩睇到人個樣就知佢好人定壞人
睇佢啲拍片模式就知佢小人偽君子
真係抵佢紅唔起

AV係男人都睇，上免費網就得
佢sell人去課金比直播妹睇咸野，on9到喊
同屯門公園阿伯比錢娜娜跳老舞無分別

屌佢老母，日日出片篤灰